本人想去香港工作，请问有热心人帮忙接洽吗？谢谢🙋

咪又係笠

點呀163

見工會唔會笠水

條友agger路啲堂兄弟

林正英

Fb page啲人都話似

禾

玩假結婚啦ching

亲打哪兒來🙋🏼‍♂️

屌，咁撚醜樣就咪出黎獻世啦

條友話廣西

條毒撚邊有錢